走塑撚話用飲管嘅人係傷殘人士

支持，希望政府聆聽意見，咁大家就可以攞傷殘津貼

我仲有d弱智 可以攞double麼

幾時用手食飯

食屎啦走塑撚，用飲筒關你撚事，攞多幾枝添呀

係咪可以告歧視？污衊傷殘人士